［byebye你條尾］三叔開始研究6G

5G isn’t available in most markets yet, but Samsung is starting work on 6G

Hadlee Simons

12 hours ago

5G isn’t available in many markets right now, with only the likes of Europe, South Korea, and the U.S. offering 5G connectivity at the moment. That isn’t stopping Samsung from focusing on 6G, according to The Korea Herald.

A Samsung official told the outlet: “The current team on telecommunications technology standards has been expanded to start leading research on the 6G network.”

It’s not surprising to see companies focus on 6G at this point, as firms with a head-start can likely shape the standard in some way before it eventually rolls out in the real world. But just how can 6G improve upon 5G though?

What is 5G, and what can we expect from it?

You've likely heard the term a lot recently, but what is 5G? Good question. Simply put, 5G networking is the next major evolution of mobile wireless technology. It will empower customers with even faster data connections, …

5G is much faster and offers lower latency than 4G, while also being capable of handling more devices connected to a network. We’d expect 6G (or whatever it ends up being called) to improve matters across the board then. But mmWave 5G is particularly temperamental in terms of coverage compared to sub-6GHz 5G and legacy 4G connectivity, so it seems like one focus area for the next-generation standard.

We’re likely at least five years away from 6G becoming a reality — look how long it took for us to go from 4G to 5G. But what would you like to see from the next-generation standard? Let us know in the comments section!

Where is Huawei

連登仔要打飛機了

泡菜仔最鍾意假大空 同中國一樣吹水叻過做野

難聽啲講
到支那真正收咗皮
亞洲冇咗最大威脅
北韓又冇咗支那資助
美國根本唔洗再幫泡菜
其實依家泡菜某程度上都係科技同文化上威脅緊美國地位，同當時日本一樣
睇路啦泡菜

香港 XG